有警員稱受過高等教育的人智商較低

稱受過高等教育的人智商較低

《眾新聞》於周四(21日)晚上亦上載短片，顯示警員繼續在理大外圍「開咪」，期間又以強光電筒照向理大。有警員稱，在這數月中，發現受過高等教育的人，其智商、分析和邏輯能力都較無受過教育的更低，又說：「真係覺得你哋好垃圾，永遠得個講字…做又做唔掂、做又做唔好…我睇你哋唔起呀。」

ok

啲警員係咪即係屌埋政府啲高官同埋自己班白衫阿頭同自己一哥鄧炳強智商較低？

佢哋全部都係接受高等教育大學畢業o架喎

沒有知識的人最自大

幫學者做埋研究 點跟

那裡來的自信

自己笑咪得

同呢啲人解釋都曬氣

原來係串緊一哥鄧小強

無知即力量

只有無知嘅人先會覺得自己識得多嘢

個個都咁俾你扑頭
梗係比你扑到智商低啦

海底撈呢啲狗屎垃圾都可以拎嚟串人打飛機
可想而知邊班人智商低啲啦
由佢班垃圾曱甴繼續以為自己好醒啦

佢係咪笑鳩白衫

又啱喎
你望下林鄭月娥、鄭若驊同李家超

咁樣就順便唔小心燒埋自己友，真係唔知邊個智商較低，簡直係豬隊友

睇得多嗰啲戇鳩語錄，講嘢都無撚哂logic。

班白衫好多都有碩士學位

10個警察可以嚇跑1000個示威者，難怪被警察瞧不起

班狗有病千祈唔好去睇醫生

成班大sir心入面飲恨
又唔可以同班偽進狗割蓆

係咁叻
就唔洗又ot又大熱天時著裝著到中暑啦
仲要連食海底撈都要曬命

咁佢地會唔會唔比仔女讀大學?

啱呀，你睇林鄭就知啦

智商排名：yijin畢業>>>中五>中六>中七>degree>Mphil>phD

無知真係好可憐

呢樣嘢有遺傳，佢哋嘅下一代讀到先算啦

佢地夠疆就放低支炮
裝唔洗佢地除，都打撚死佢地
垃圾

無知之知
知道自己無知
就有方向去求知

唔知道自己無知嘅人先係智商低

可能想屌班白衫好撚耐
而家借啲易

夏蟲不可語冰

岩呀 你老頂都幾弱智, 咁快過到人權法

駁唔到

自大既極致

先心理建設，10個警察看到1000個站著的示威者，看他怎麼抓？

咁佢地係智障

佢可以拎諾貝爾
生物進化

自信來自智商低下

嘩，曲線鬧老頂，叻仔叻女！

人地曲線串撚自己上級啊
林大帥就唔同啦
做散仔都可以做到軍閥

鄉黑強暴大畢業

啲廢佬最鍾意講:我有讀書李嘉誠都有得我做牙

好

所以文盲最適合做警察

咁睇得起香港人

但係好多手足都係中學生

同叻哥一樣思維

有錢嘅人通常比較窮
高嘅人通常比較矮

有咩問題

都話三大畢業唔會有可能考到毅進

智商咁高 點學得掂d智商低既野

//
達克效應（英語：Dunning-Kruger effect），是一種認知偏差，能力欠缺的人有一種虛幻的自我優越感，錯誤地認為自己比真實情況更加優秀。簡言之即：庸人容易因欠缺自知之明而自我膨脹。 Dunning（英語：David Dunning）和Kruger（英語：Justin Kruger）將其歸咎於元認知上的缺陷，能力欠缺的人無法認識到自身的無能，不能準確評估自身的能力。他們的研究還表明，反之，非常能幹的人會低估自己的能力，錯誤地假定他們自己能夠很容易完成的任務，別人也能夠很容易地完成。康奈爾大學的David Dunning和Justin Kruger於1999年首次在實驗中觀測到此認識偏差。 Dunning和Kruger通過對人們閱讀、駕駛、下棋或打網球等各種技能的研究發現：

1. 能力差的人通常會高估自己的技能水準；
2. 能力差的人不能正確認識到其他真正有此技能的人的水準；
3. 能力差的人無法認知且正視自身的不足，及其不足之極端程度；
4. 如果能力差的人能夠經過恰當訓練大幅度提高能力水準，他們最終會認知到且能承認他們之前的無能程度。

Dunning和Kruger認為這種效應是由於能力欠缺者的內在錯覺和能幹者對外界的錯誤認知：「無能者的錯誤標度源自於對自我的錯誤認知，而極有才能者的錯誤標度源自於對他人的錯誤認知。」
//

自卑所以自大

講乜撚野呀

呢句說話已經prove到佢地係錯

呃埋自己先係最高境界

串緊一眾高官?

迷之自信

佢地啲優越感都係佢地自己先感受到

不如叫佢地除gear同槍再講啦

都唔知佢地乜撚嘢邏輯

同樣邏輯: 大隻嘅人身體比較差

你鐘意囉
唔好咁大聲
好柒啊
佢咁講愛因斯坦咪智障

其實就係佢智商低先有呢種諗法

畀你快過我po

成個世界都係由受過高等教育的人建造出黎

係咪暗串緊高官

由佢地講啦
當笑話睇咪算

愛因斯坦都係讀毅進出身

究竟佢所指的「無受過教育」包唔包括自己？
定係指藍絲廢老？
第一眼睇以為佢話自己

唔怪得啲白衫管佢哋唔住，原來因為智商唔夠佢哋高

某個程度上嘅可悲

鄧柄強係暴大生

wfc

真
成日係度吹
冇炮嗰陣連曱甴屎都不如

5科合格都做唔到 唔知邊個智力有問題

達克效應

越知得多野越會覺得自己無知
相反 乜都唔識既毅進仔覺得自己乜都知係一件好正常既事 因為佢地淨係活係自己世界

如果成功光復香港, 一定要限制低學歷嘅人嘅權力, 職業等等

如果交換裝備 你班狗死咗十世

井底之蛙
睇唔到永遠唔知自己幾渺小
知識越豐富既人越會覺得自己識得少野

又冇腦又冇學識又草根
邊有人夠佢地嚟

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

我地可悲

新·進化論

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

閱

你鍾意啦
有毅進有毅力

戇鳩仔點會認戇鳩架

係呀係呀，讀唔成書既人一定係最醒

醒就唔洗做狗啦
更何況散仔

白衫 全部大學畢業喎

就好似班窮酸支那人咁
以為自己統治全世界對外國香港台灣凶狠
係大陸屁都唔敢放一個

要幾自卑先講得出

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

無受過高等教育嘅狗情商=0

呢d垃圾post 一開再開咩事？

咁小學畢業既應該聰明過毅進少少

咁我一定係成個社會最弱智個個

我相信佢地真實學歷應該只有小六咁上下
或者應該咁講 比盡都係得小六

笑撚死，全部掉轉晒

智商低咪覺得全人類都低囉

給愛香港的你

都有可能嘅
但冇受過高等教育嘅人智商一定唔會高囉

推

武器調轉
就知邊個係高智能

W

想問下mon po狗
中共同香港 邊個歷史耐d?

警甴應該唔適用
因係條線一開始升得太慢
警甴條線應該係痴住y族先啱

Thx
Forward左比以前比D 我個個教授
Harvard phd grad好叻咩 你都係弱智

毅進>>>>>>>>>>>>>>>>>八大
我地毅進又嬴
擁抱大灣區 由毅進做起
辛苦各位Sir

散仔咁樣話懵炳強都有既, 反了反了

高等教育警員=偽進仔
又無講錯

我個人認為受過中三教育的人智商較高

前面班狗根本唔射白衫 甚至覺得白衫垃圾

毅進仔冇得輸嫁

林鄭年年第一......

毅進仔係勁d
邊個夠你地高智商

班狗真係完完全全表達咗自大到極點既無知係點

同支耶人一樣
以無知為榮

佢地係咪想串習帝？佢有mba(榮譽）

白衫狗好多食屎畢業

真心反智

特首/三司十二局/白衫

自卑到自大

其實都冇乜錯成班政府高官都on撚9

1124全民都投建制派

講得出依句野 相信明眼人都會明

學習的四個階段，最低喺 Unconscious Incompetence，即係自己咩撚都唔識而且唔知自己唔識

所以，條友真係咩撚都唔識㗎

利申：google 返嚟

大學教授都是低能的！

無受過教育的人智商最高

只係底層先低學歷

姐係警員

使乜咁認真

Ignorance is bliss
無知是福氣

係喇你地最勁 駛唔駛比個獎你

好撚幽默

狗仔狗女讀完中三好出嚟搵嘢做，唔好讀書啦！

自卑的心理補償

警員：「段校長請你立即離開，而家唔係談判嘅時候」
原來談判喺警員眼中係低智商嘅行為

驚咩丫....最大係習大大
呢班高官全部輸晒

靚仔通常較樣衰

林鄭智商低

得啦你最醒

郭博士嗰啲高等教育

寸白衫？

ok speechless, you win

蘇格拉底：我唯一所知的就是我很無知

無知的人最幸福

第一眼睇錯連尼住

警曱懦夫黎

咁冇受過高等教育果班人咪......

果然係低智先講得出

黑警完美示範咗無知可以幾恐怖

無知真可怕

毅進>>>>>>>>>>>>>>>>Cambridge U>all U in Hk

智商低嘅人就真係會咁講

The more I learn, the less I know
可惜井底之蛙永遠唔會明

鄧小強中大人wo

新文革

死黑警，打份爛鬼工，就係度串串貢

係喇係喇叻喇叻喇讀毅進好撚勁專家都讀唔到

習大大小學畢業，所以智商最高，贏撚埋啲毅進仔

愈唔識嘢嘅人愈以為世界跟住自己運作

係醒嘅駛鬼讀咁多年書咩

佢地講緊高官

林太年年考第一

可唔可以叫佢解釋下點解同一份DSE卷
人地識答佢唔識答

搞到要讀毅進

諗起socrate

咁又係 政府工黎講
警隊真係一個唔洗受高等教育都入到嘅部門

畀白衫聽到會點

達克效應最佳案例

遲下會唔會文革 批鬥

10個full gear vs 1000示威者
唔畀有警嫂鈍武喎

明我講咩未

無知真係最幸福

係咪串緊啲高官

弱智真係好慘

你中意點講就點講啦下

做份完整IQ test 便知龍與鳳

夠薑就做，員佐級IQ高過120 我切

佢哋真係唔識嗰喎

有警員稱肥人比較瘦

開始覺得笑都曬氣 呢班人真心可憐
唔係反中
但係海底撈呢啲賤種野都好意思拎出黎講
有少少要求既人真係未必主動上去食

重有話自己有冰凍啤酒真係笑到我仆街

你唔覺得駁黎都曬氣咩

駁吾刀

毅進仔：咩呀 學得愈多野點知得咁少呀 你咪當我傻啦

班黑警批評完張建宗都唔夠，仲要向林鄭挑機

抱歉，看不懂

PS：台灣人

因為講出既人智商更低

美國單官司

做狗係因為智商低易控制先入到

佢up乜鳩

即係何妖被剝奪學位代表佢智商高咗，英國走得太前

咁又係
邊有佢地咁撚勁
Nature 同Lancet 都上過

又真係駁唔到

呢啲大智慧 正常人講唔出口

痴撚哂線
全部送落地獄收監最撚好

依家已經玩緊文革啦

一班藍絲鄉黑毅進狗
打學生批鬥知識份子

on9無極限

電話騙案都是老人家和大學生中招

班傻狗既行為證明 沒受過高等教育的人智商更低

佢日日着緊既裝都係靠 高等教育人士交既稅黎買 除裝啦咁係 咁高智商 交換武器啦

串緊高官, 白衫?

叫佢唔好用智能電話

Thx for sharing 毅進仔連講個笑話都冇能力唉

佢哋真係好無聊
我同佢哋講已經知佢嘅智商有幾低

甘撚有料就唔洗去微博圍爐啦。宜家香港人都憎到你地班仆街死啦。仲以為自己對上個班會攬你地？當你地condom咋

大愚弱智

擺明串緊林奠

你班撚樣幾低智商先講得出要接受懲罰先得

咁林鄭年年考第一未。。。。。。

林鄭

一班低智商ge人接受ge仲係咪高等教育？

有受過體能訓練既人體能特別差

佢地啲啊頭全部高學歷過佢